# NAI

wykrywanie rysowancyh cyfr na podstawie klasyfikatora (K najblizszych sasiadow). Program korzysta z bazy Mnist dostarczanej przez biblioteke sklearn. 

Wykorzystane implementacje :

http://www.pyimagesearch.com/2014/09/22/getting-started-deep-learning-python/
http://www.pyimagesearch.com/2015/09/14/ball-tracking-with-opencv/